養生茶

最近定期喝緊紅棗杞子茶
新手入門 乜都唔識
有無其他好既養生茶推介

玫瑰花杞子茶
茉莉花 薰衣草 酸棗仁 茶
洋甘菊花茶
黑棗紅棗各三粒焗水(我易燥只放一粒紅棗)

黑豆水
乾鑊炒兩炒先

紅棗杞子元肉，我每日都會焗比老婆飲

係唔係都係洗乾淨
之後丟入茶煲加熱水
沖完飲得？

係屋企有時間就掉入茶壺滾下，趕時間我就掉入保溫壺加滾水焗
仲有兩款
-無花果水
-檸水加鹽 (飲完感覺比較light ) 唔知點形容好，但身邊感覺幾好